Netflix個history 101好撚正

第3集講支那發展史幾持平
最後講支那唔likely係經濟上fall ，其實分析得幾正路

昨晚見到，今晚睇下先。